屌你咩 年年歐聯都皇巴

屌 年年歐聯又話咩有黑馬又英超盛世又最強矛最強盾又盛
最尾年年都皇巴攞
其他隊陪跑

今年阿積士拎

真

巴攞撚硬

10，12，13係個別例子
唔會再發生

14-19都係蝗疤包庇

小花一個等同4個
未計其他

上年: 利好fit 攞硬
前年: 保方最後決賽 祖最強盾 攞硬
大前年: 下體fit 攞硬 不過都西甲
大大前年: 祖全盛 攞硬
大大大前年:下體fit 唔知幾耐冇入過決賽 攞硬 都西甲
最尾

年年西甲玩哂

摩佬冇錯
足球遺產

Football legacy!!

今年改朝換代, 荷甲/英超稱霸

年年都咁講

西甲玩哂 esp.皇巴

難為成班傻仔話英超係第一聯賽

屌你由14年計起
西甲拎咗5個歐聯 4個霸氣杯
cls

上年皇同今年巴一拍落其他聯賽球隊就好明顯係高成班波

英超最強聯賽
西甲水準低 唔計

阿積士3:1巴塞

學界 喇拔之爭一樣

巴會叫對面收起迪莊
仲有陣間唔覺意ko 左巴塞
下季點面對 班巴塞隊友

對唔住我錯了 疤太撚廢